新鴻基高調支持黑警執法

譴責暴力行為 恢復社會秩序

2019年8月13日
新鴻基地產發展有限公司（新地）今日表示，近期一連串暴力及挑戰法治的行為，經已損害香港經濟和嚴重影響市民生活。新地呼籲示威者停止暴力、回歸理性，並重申只有溝通對話，才能為香港的明天找到出路。

新地表示，支持特首及特區政府依法施政，支持警方執法維護法治，盡快恢復社會秩序，令受傷的經濟盡快恢復元氣，保持安定繁榮。

香港正面對內憂外患，不能再亂下去，盡快止暴制亂和恢復秩序，是社會所需，當務之急。最近兩個多月的示威浪潮、持續升級的暴力行為，已經令到香港法治受到挑戰，經濟受到傷害，從疲弱的旅遊、餐飲、零售和酒店的情況已經反映出來。倘若亂局持續，將會嚴重影響數十萬酒店、零售行業從業人員以及他們的家庭生計。

「一國兩制」是香港成功的基石，賴以繁榮的支柱，絶不能讓連串升級的暴力行為損害香港的根基。

新地會一直緊守崗位，秉持「以心建家」的信念，服務香港，支持香港發展，與香港市民共同渡過難關。

Source:

唔洗再理
官商鄉黑幾年前已經知